中國微博：視頻=弑平

微博視頻, BILIBILI 視頻

西瓜視頻

言論自由 0/1

呢下正，我最鍾意觀看電影集視頻
電刑習弒平

返唔到轉頭了

真係大勇者

樓主閱讀1

可以叫返影片了
漢字重光

叫影畫得唔得？

這視頻好

佢個名

弑平

斬平

已經俾人del左ac,不愧係體制嘅優越

屏幕=平墓

個名無改錯

平。初弑

真勇者

pish

石室詩士施氏弒習

又要改名

奉皇為弒

跑馬：試閘

屌

玩唔完

我們懷念他

冇改錯名真勇者

禁

留名變細頸瓶2.0

這集視頻好

等睇文字獄玩死班支那仔

迫香港人講視頻,高招

人生大勇者

save低先

台仔嚟

好痴線

來自android真愛国唔用iphone

打到變馬車

又有新字
品蔥手足點睇

再咁攪支那只象型文字

醉愛視頻

痴撚線點諗到

是勇者 不必怕

諗起安德尊首兒歌

係咪真架 ?

cls

要講番短片

做中國人真慘
咁叫愛國片囉

我真係好佩服支那人可以無限上綱上線

唔好講中文阿笨

繼祈翠後另一力作

中間有兩嘢變咗馬車

推

支持中共ban柒咗呢個字

不得了

在平墓上看弒平

唔通大陸會跟返香港叫影片

這個奇趣視頻一定要按讚！

草坪=草平

香港人最愛翡翠台視頻

死三次

中秋塞呢句入月餅先。

翡 = 非議習
翠 = 羽卒
台 = 台獨
視頻 = 弒平

非議習近平，並詛咒習帝死兩次嘅台獨勢力 + 弒君嘅組織勢力！

Cls

翠視頻

睇視貪
弒近平

樓主好勇

藍44444

仲癲撚過明朝文字獄

係1/1

高壓電電莖

痛快

我們懷念他們

市集又點以後唔比搞了

想睇小視頻

華為屏幕 小米屏幕

變臉國粹；每一吓都唔同樣

原圖劉馬車？

佢已經用完左人生唯一一次既言論自由

仲正過翠

学习 削習

凌遲

以後唔洗聽到呢個Term

係咪準備有平既殺弒平（顯示屏）賣了

笑死

烈士一路好走

叫我？

秒bam

ching會不會被 平斃
i mean屏蔽

果然係人生大勇者

屏蔽 = 平斃

仆街，笑到手要撳咗負平

啱喇, 叫返「影片」啦大陸西

喺香港唔知幾多年冇聽人講影畫兩個字

哦！負「平」

幾正

笑撚死

無改錯名人生大勇者

果然係勇者

識玩

這視頻太牛逼了

匪翠抬翠視頻

不過平字有鼻音，頻字冇

仲係鬥雞眼

正呀喂

玩具店 - 奇趣天地 = 祈翠天地

使用了言論自由

又有新野玩

講左大家多少諗到但唔敢指出既野

畢竟支那人真係叫慣左視頻

視頻支那用咗咁耐又會而家先講咁搞笑

懷疑係香港人嚟

係 YouTube打完會駁吾刀

屌你個名

歡迎全連登甚至全國五毛入黎依個post朝聖

果然是人生大勇者

搞乜狗

用咩app整？

reface app
BTW唔係我整

原來台仔搞出黎

月娥視頻流出

可能叫SP

蝗語咁多同音字，有排玩

睇過咁多暫時呢個最正

以後可以用返影片呢兩個字了

係咪溝咗許冠英

係咪以後只可以spsp咁講嘢

"實習"呢.....

冇人敢覆

習視頻

sp=sex partner=不當用語=平斃

弒。刀近。平

視頻小二，黎兩碟花生🥜

呢習真心癲

屏蔽=平斃

弒近平

習近平講話視頻

國內的網友都得死

視頻者勇

中國大貪官

屌你，真係清朝文字獄咁款

大家一齊睇視頻

從今開始連登要開始嗌睇段弒平

用咗唯一一次言論自由

佢哋會廢咗漢字佢

中囯人用日語漢字（改）
70年囯家 又冇文字
唯有抄日本文

香港，台灣用中文
唔係繁體，唔係正體
中文就係中文
冇第二個叫法

中囯，新加坡，馬來西亞都唔用嘅係

第十八式：視頻無悔

屏風=平瘋

天下太平=天下汰平

好似已經封咗

抖陰弒平

再被消失
就來要全囯用英文

弒近平

唔怪得依家支那咁興用英文單字
代替原本隻字

上星期先睇到台仔講咁玩有無用

原來啲平台全部係江派

要平斃個詞了

中國全民視頻

實習？弑習？(國語好差 唔知岩唔岩)

呢條撚樣走佬去左邊

Xe Jin Pin
弒近平

無支蛆五毛嘅post

遲下SP都唔用得

視頻一字,果個頻字代表頻率,頻譜,頻道
(應該唔係指可見光,否則相,風景都叫頻)
而家中港台冇晒直接用模擬電波的電視/錄影帶,所以頻字係廢

應該叫錄像,影片,錄影

連自己個名都寫唔到

維尼所指

你閱讀u

我愛視頻

Se Jin Pin
死近平
殺精平